Raptor Questions:

1.Read the input as Radius and Print the output as Area of Circle

selection symbol:

2.check whether the given number is even or odd?
3.check whether the given year is leap year or not?
4.Accept age of a person as an input and decide whether the candidate is eligible for voting or not?
5.print largest of two numbers.
6.print largest of three numbers.
7.check whether the given number is +ve,-ve or 0?
8.check whether the given number is divisible by 2 &3 but not 4?

9.Read two numbers as input and Print the following Output manner
If the first number is greater then Print the Output as Square of second number
If the second number is greater then Print the Output as Square of the first number
Examples:-
10 5  -- 25
6 10 -- 36

10.Draw a flowchart to input week number and print week day?

Loop symbol:
1.Read the input as number N and Print the numbers from 1 to N

2.Read the input as number N and Print the sum of 1 to N numbers

3.printing even numbers in the given range
Example:
10  -- 2 4 6 8 10
9   --  2 4 6 8

4.Multiplication table

5.Read the input as Number N and Print the output as Sum Squares of each numbers from 1 to N
Example:
5  -- 55(1 + 4 + 9 + 16 + 25)
3 -- 14

6.Read the Number N as input and Print the output as factorial
Example:
Input : 5
Output : 120
Explanation :  5 * 4 * 3 * 2 * 1 =  120 

7.Read the number N as input and extract the digits from the number
Example:
Input : 145
Output  : 5 4 1

8.Read the Number N as input and print the output as sum of Digits of the Number
Example:
Input  : 1889
Output : 26
Explanation : 1 + 8 + 8 + 9 = 26

9.Read the Number N as input and print the output as only sum of  even Digits of the Number
Example:
Input  : 1889
Output : 16
Explanation :  8 + 8  = 16

10.Read the number as input and Print the output as Large digit of the number
Example:
Input  : 59183
Output : 9

11.Read the number N as Input and Print the output as reverse of the given number
Example:
Input  : 123
Output : 321

12.Read the Number N as input and Print the divisors(factors) of the given number
Example:
Input  : 24
Output : 1 2 3 4 6 8 12 24

13.Read the number as input and Print the output as the individual factorial sum
Example:
Input  : 123
Output : 9
Explanation : 1! + 2! + 3!  = 1 + 2 + 6 = 9

14.Read the Number N as input and Print the Output as Yes or NO
Example:
Input  : 145
Output : Yes
Explanation : 1! + 4! + 5! = 1 + 24 + 120 = 145 (Same as Original Number)
Example:
Input : 123
Output : No
Explanation : 1! + 2! + 3!  = 1 + 2 + 6 = 9 (Not same as Original Number)

15.check whether the given number is prime or not?
Input: 7
Output: YES

Input:10
Output:NO
